[向左走向右走]我朋友有Cancer 約我飲野

如題
佢失戀,約我飲酒食水煙
出定唔出?